抵制黨鐵要多啲文宣！

好多和理非都唔明白破壞黨鐵站既用意，並認為呢啲破壞行為好暴力，同埋唔係對準政權。

平時跳閘/撞閘後，啲街坊會望住呆哂嘴，唔明白跳閘用意。

我地要令到多啲人理解抵制黨鐵行動目的，宣傳黨鐵既罪行，解釋黑狗黨鐵既關係。

身為和理非，我明

好多街坊冇上連登，唔知跳閘活動

清算黨鐵！

抵制黨鐵！

我都想要

借圖

每次跳閘俾街坊望住好尷尬

1

2

3

4

push

借圖分享

要多啲街坊支援

仲比錢黨鐵放狗咬人?

和理非擺搭黨鐵